其實有幾多人返工係開心？

其實香港地，有幾多人返工真係開心？
Fg返左個幾月工，日日諗起第2日又要返都好想死
阿姐西到乜咁 同同事又唔多夾

輕輕鬆鬆又一day
返工返到就抑鬱

返工返到成頭白髮

Dllm
今日唔小心喊左岀嚟
好撚柒

夾到你個team自然會開心, 唔夾就仆得街

做太長時間，本來開心都變唔開心，如果4天工作或者返10放4我會好想返工

全team成班女人
慘過食屎

同感
幾中意宜家做既野，同事老細都nice
人工都好好

但每日起碼9am-8pm，忙到飯都冇乜時間食
Overall都係唔開心

有冇人見到

特別係返到去食埋飯 HEA陣又要訓 趕第二朝車 無限LOOP

好撚頹

返工最慘就係冇哂私人時間

屌
係佢面前
忍唔到
應該幾個人知掛

我識我唔會問佢啦
成撚日話個同事新嚟，dudu地
Dklm係我面前講即係講埋我du姐
仆街
我睇錢份上先番炸

好憎呢d單單打打
心諗大家都係打份工姐
又冇做咩連累到你

趁早轉工。成本較低。 fg 轉工密好正常，唔好搞到返工受靶，浪費你同你老細時間.

tips:間間公司都有問題，轉去邊都要忍。最緊要人工夠。

佢話我番左咁耐工
dllm 我係返左幾個月
不過加埋都唔知有冇廿日呀
冚家拎

你係pt?
點解咁少日數

原本好辛苦，但乜春都做熟之後又覺得唔帶腦咁做一日都OK

我啲同事都係唔教人
勁灰
加油啊 我都知好難
撐得一日得一日

轉左新位開始覺得自己真係做緊野
而唔係淨係等個老細係度玩權術

個舊老細神憎鬼厭,日日玩新花式
5時花6時變, 日日估佢唸咩
後期我直接問佢想點做咩先
自動波?不了

做完又左屌右屌哂鳩哂D時間
又唔撚滿意
唔做又屌唔做

後期我開始每事問
問撚到佢煩
未夠鐘就執定時洗杯去廁所,
一夠鐘就走人
有時袋都唔拎
等佢以為我未走

以前跟開D老細,
一係唔想指揮做,交哂俾我做
一係就咩都想做,大家拍住做
好似佢咁撚濕鳩就係少見
轉左新環境好似放監咁

聽日就想辭職

對往呢D仆街一定要反擊
一係就唔好做

一有機會就話

邊及D醒目仔呀
我咩柒都唔識嫁,又唔教人睇住人死
同事WOW

單單打打只有一個反擊方法就係同佢比痴線
你痴過佢就唔敢搞你
D人係咁犯殘

BTW你只應該係佢面前痴線
等佢知我衣家係針對緊你,吹呀?
你叫老細炒我呀咁.(態度)
記住做好本份,工作認真,唔好OT太多(半個鐘LA)

係呀
一星期一兩日咁
打雜

我份工就係咁
但我未熟

咁小事啦
pt你仲大過佢啦
最多咪唔做 等佢開飯咩
一個唔覺意佢搞到你唔開心你咪唔小心幫佢做錯d野囉

我呢啲二打六點敢做啲咁岀眾嘅野
係衰嘅，自己比人踩住上食住

佢屌我㗎
仲要大大力
佢把聲好撚嘈
我唔想同佢有啲咩交流
我等公司岀糧呢個真 但我上司都未屌我佢屌我就唔撚gur 但我冇野可以做到 只可以繼續忍
從來都唔敢駁咀

我都有...

轉工LA
有屎忽鬼既公司好難做

野就做唔死人既,人事就玩撚死人
至理名言

同事好好，公司，人工過得去，但做咁耐野日日冇自己時間點會開心

同是天涯羅樂林

一句話自己忙就將啲我未做過嘅野比人做
Hi佢
然後我平時問佢幾句又唔奈煩
我睇下我自己會頂幾耐

*俾我做

交比我

屎都分好多種

半工讀好爽

FG同路人
份工唔算chur
人工當然都唔高啦
但番工成日做錯野 搞到自己好大壓力
成日懷疑自己係唔係弱智

fg 返咗兩個月
其實講真7成時間冇咩做 工時根本唔洗咁長
每日7點幾起身 返工 人都未撚醒
就要食早餐 趕巴士 走咗一班巴士又會屌晒咁
放工好攰但唔做運動又唔得
搞到而家去做Gym 都冇之前返學咁有feel

如果可以立法限10點鐘返工 5點半收工 我估整體工作效率都會提升

唯一開心就係星期五收工果刻

我就係輕輕鬆鬆又1 day 果種
但做耐左會覺得好頹，好似個個都進步緊，自己就原地踏步，做埋d有手有腳都做得既普通文書野

份工好做但人工低呢?

番去訓8粒鐘又收工

我都係
仲要有兩個未嫁，是非多到呢

我
老闆好 同事好
學到嘢又對將來有幫助 而且做嘅事有意義
福利各樣都好

邊行咁好

有, 老闆

呢份工做到就黎到第五個年頭
越做越頹，無論係公事上定人事上都好唔開心
都開始feel到老細有少少針對我

寧願轉下環境重新審視下自己

信我就準備遞，食埋你個花紅先

教育相關

係米最細係你？

開心 無壓力
食下煙 同客吹下水 飲下野 打下機 又一日
老闆叫我做額外野又會計足人工再請食飯

*係日本做餐飲

係
喺女人堆工作好麻煩

渣ga 唔捱得

真心返得開心，福利好，個文化推動你做到最好，每日都好有挑戰性，好幸運做到自己想做嘅嘢。

根本放左工都仲擔心緊工作既野
日日都食唔好訓唔好
好耐無笑過

毒撚返工點會happy

做左一年
開頭好唔開心 做既野同自己想像中有出入
仲做到懷疑自己懷疑人生
依加大部分時間都係麻木
唔會扮好學扮好有熱情咁
同自己講係為份糧
只要唔出咩錯唔俾人炒就得
日日厭世mode番工
好彩既撞到friend就開心啲
Otherwise可以全日一句同工事無關既野都唔講
食飯會揀個毒撚canteen位

日日做到想喊，但忍住

仲要就結婚 贏家

屌係呀
一時一樣咁
交份野落黎個陣又唔講清楚想點
到我做完比佢個陣而話呢到唔得個到唔好
心諗你岩岩都無講鬼知咩
最搞笑係佢再隊比阿頭睇個陣比阿頭發現有錯要再改
就走黎屌我點解唔睇清楚先 錯埋d minor野
我心諗你係我supervisor 人工逗多我咁多 經驗多我咁多
check野個陣係唔係應該仲小心過我呀

有無人睇到先

岩
依家甩難
快活過神仙

唉我岩岩FG番左呢份四個月左右咋
大公司做野要求又高
勁多minor野要睇
有時有一兩個位睇漏眼
對上個個有時仲會同我講話有時都要依賴下你小心d做野
我心諗 屌咩 你出高d人工我就真係同你小心啦
咁既人工想expect咩質素

邊番邊考正苦 或是番夠一年睇下點先

出香蕉請馬嬲

番3-4日好d
唔知點解一定要4x個鐘/5日
邊條仆街定

大公司係咁
請FG想你快pick up 做野要爽手同準確
當然我都明有時太低級既錯誤係唔應該有
但係如果我真係可以做到100%準確 第一次draft就可以起貨唔洗改
咁不如我坐我上司個位啦

返10-7
人工還可以，有錢儲下

暫時唔忙
日日扮工上網睇新聞同電子書
但冇得用手機咁滯

人工呢
狗唔可以做多過3個月

FG 14.6K
以我個科黎講算中位數啦我諗
其他同學做番相似工種都係咁上下價

過埋試用啦
驚太快跳會比人覺得jumpy
當初accept offer都係因為公司名夠響

最少16k la屌
年尾唔加就跳
咪同公司玩感情

人工包架嘛

聽同事講每年最少跳10%囉
計番條數年尾有16K既

一鳩樣

我公司flexible working hour
通常自然醒 大概十點幾反到
大概七點走
做得哂果日啲野就六點幾走

我呢行都係咁